｛集思廣益｝ 到底教師發展日係做咩

年年都有教師發展日..
但d老師去曬邊...有咩進步🤔
做左d咩🤔

聽聞有啲係去day camp玩team building之類
有啲係開會然後聚餐